香港人所謂極高公民質素其實係咪即係懦夫廢柴?

全世界遇欺壓都會反抗，好似得香港人唔會，死人輪姦射心口社會都係一切如常
好似得少量年輕人係度做無謂犧牲

係

係
不過如果發生在東京倫敦 結果係一樣

自私係香港人既核心價值黎
一有咩事就諗bno 平權走先
00 後就出去食子彈幫你爭取

參考印尼 智利.....
裝唔係最重要
心態先係最重要

好明顯，係

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

我代其他700萬人答

係

推

你新移民?

其實轉變緊
付出係好大
不過幾十年積落既番工價值唔係今日付出聽日就變，但至少有變緊。。。

一早已經知道香港人本質自私自利

極咩高公民質素？
頭先落去等車 有個男仔焗暈左
有幾個人叫散開d
但成班垃圾仲不斷逼過去 為左可以攝前d排隊
屌你老味 差d人踩人
仲話英治時期既人 最撚低質就係40零歲果班
係而家新一代先高質咋

你On99

答你

係

怯懦怕事就係香港人既性格

講下笑好

係 發達地區要搞革命需要嘅覺悟更大 形式都唔會一樣

面對強權太部分人都係懦弱

駁唔到

係
所以前線唔應該再出黎

順民既善德

push

仲要妄想有險可守靠你地真係死撚得

樓主係其中一個 咁得閒係度鳩up應該係安全地方
Btw, 返工記得打卡 證明你有返工

係，我地嘅五大訴求 = 分別係星期一至五都可以翻工

巴黎條大街點樣

絕對係 我地揾條命搏
佢地連罷工都唔敢

我係

係，身光頸靚的綿羊一隻。

手足只係condom，議席最重要。

香港人所謂義士又何嘗唔係揸住部手機，慷概激昂咁質問人點解唔武裝革命呢

呢個真

講中你條自私撚?

係
但2戰即使打緊都有人會繼續生活

係，廢柴香港🐷

罷咗嗰d俾你鬧埋

得罪講佢 係

我答你 係

一吹平權風個個爭住拎返本bno 走佬

00 後被捕就當condom

我搵英國=自私？
屌你老母臭西

成日都話無唔流血嘅革命 事實係流咗血都未有革命

Show Blocked User - Westaytgt

質疑人之前諗下你自己做過乜先啦

係啊

係, 你見連登日日咁人人開POST 抽水分化就知

岩

So sad but true

啲靚裝同fashion show 差不多

笑撚死
仲係度block 人發惡

如果係和平年代咪極高公民質素 但係衣家唔係和平年代咪懦弱

個logic係邊呀
屌你老母

好驚啊傻閪
Shame of hong kong

明明00後係最落力果批

講笑咩人哋黃背心無同你客氣過

比著其他地方 已經全城空投師啦

心態決定境界

都真係，反駁唔到

sad but true

通常都係啲廢老黎，難怪當時被人叫東亞病夫

係, 幾代人都比人教專心做自己野
人地做咩唔關你事
有機會就上位
賺夠就移民

根本幾代人都當香港係condom
但又唔認
一比人講中就嬲豬
十足今時今日連登咁

奴性太重

完全封鎖「西門大目」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。
呢D過街老鼠自私撚洗撚同佢講咁多咩

係, 自己呃自己好和平理性

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
希望有人幫手塞路令自己可以返屋企然後唔做野自稱罷工

咪改變緊囉屌

多一事不如少一事

原來bno撚搵返英國求助=自私
真係聞所未聞

Show Blocked User - 搞唔掂唯

攞光環嘅藉口

全世界都係冷漠自保嘅人多
願意犧牲一切嘅從來只係少數人
只係新聞唔會睇得到咋
唔好成日鳩踩香港人打擊士氣好無

係 我認

香港人高公民質素 不嬲都係打飛機

某程度上係

係，我地係懦夫

無謂既犧牲...唉

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

真係東亞病夫

Yes

所以香港人應該要合法有槍械

係
黃皮膚比鬼佬笑唔係冇原因

【幫手推】 西灣河另一角度條片呢？？？

未去到窮到無飯食嗰日都唔識反抗

講緊東京同倫敦

香港人被肆意輪姦、槍殺

然後你都係覺得份工重要d嘅
恭喜你
你已經脫離人嘅身份
進化成為禽獸

心態係好重要 但問心 人地係同種人 自己國家 總統都係要投票
我們？中共唔當你係人 上面假假地幾十萬軍隊
佢地唔會眨眼
你屌9我都係咁講 我現在想一命換一命都做唔到

咁我希望係前線比人拉晒之後 香港人可以覺醒

呢代後生仔都對香港抱有希望

我真係唔知好事定壞事

我都盡力了

岩呀，啲人死哂姦哂，你既行動係放負，你食屎啦

英文版 求推

我係個垃圾懦夫
我用好多藉口去說服自己
即使我有捐錢俾星火 幫襯黃店 轉美金拎晒出黎 罷搭港鐵

但我對於今日番工都感到好內疚
成程車係到諗 我究竟點解可以咁垃圾
但同時都好憤怒
因為班狗開槍 有晒直播畫面
但仍然有班人可以合理化班狗開槍

手足全部無武器
無拔槍做乜撚野
生命安全？
對家無武器你用槍去制止？
用槍係因為你班狗驚死
手足無武器喺手 都想同你理論
你開一槍已經要落地獄10次
你條交通狗開足3槍？
仲要咩都睇唔到 唔瞄準嘅情況下開3槍？

好嬲 真係好嬲 但我唔知自己應該點做

有希望還有希望
事實還事實

香港好多懦夫

要番工不了

咪唔好去爭取咯！爭取到系你地的，你怎麼說是我的？我不是同性戀，我不反對逃犯條例。但我也不支持。我只是一個中立的小市民，只希望和平。但你們卻綁架了我，讓我不能翻工，不能養妻活兒，又不給救濟金我。

唔通呢滴叫為了我，為了香港人？活在當下，我只顧現在的生活。如果連今天也過不了，而要餓死街頭，那麼要明天來做什麼？

所以唔好在用這些強盜邏輯了。系你地自己要去食子彈，無人叫你去，請你去。就算有，都唔代表曬香港。咁點解要整個香港出來幫你地？而且香港好多其他人叫左你地唔好去嘎！

收皮啦大陸閪

一句到尾 自私

睇你將香港人放係邊
打仗既環境未咁不堪

最撚有錢既地區之一呀
想點叫人all in呀..
利申窮撚

被養成呢種性格

真相係

同路人就係高質
唔同路咪低囉

收皮啦自私撚

咁你入左工會未？

係，我癈

你反對就講，到底反對滴咩？如果沒有，即使我沒錯。我可以理解你呢種言論為惱羞成怒。

其實香港係可以勇武

只不過比班和理非騎劫哂

仲有一班大愛 左膠 阻頭阻勢

儒夫都可以幫到手，經濟攬炒。

經濟攬炒，絕對安全一定唔會被捕。除咗必需品之外，向自己承諾完全禁絕一切香港消費，一定要令香港變死城。

外圍經濟唔掂，大陸自己又唔掂，和理非夾手夾腳整死埋香港內部經濟，經濟死直，舖頭執笠，公司倒閉，無人做生意，外資撤走，失業率急升，想返工都唔得

係 rb set完 好多人去清走
成架巴士滿嘅我唔信一個黃嘅都冇
點知又真係一個都冇落黎幫手

完全封鎖條自私撚啦
呢d 撚屌爭取到平權就拍拍蘿友去英國做冷氣軍師睇電視叫加油

條友真係廢閪黎，睇返佢之前屌港女啲post應該都係啲溝唔到女嘅肥矮毒柒窮，巴打唔駛理條垃圾自私撚
靠佢呢啲傻閪光復香港真係死撚得

香港人既質素係奴隸，返工

東京或者會。
但倫敦就未必。

Push

英國人勇到pk
睇下東北，倫敦打比
不過人地d警察法治一樣高汁

參考既國家都有一個共通點
民選政府

Hard times create strong men. Strong men create good times. Good times create weak men. And, weak men create hard times.

咁都要打飛機

認同

不如直接認自己係懦弱好過

自稱中立嘅人 往往係最黑人憎，因為佢2邊都唔理，但又想攞2邊嘅著數

哩個時間開post都唔會係前線

點做？

放棄文明囉
變賣家產 然後去跟00後一起抗爭贖罪
咁岩聽喇掛
明知無結果繼續盲目去做 咁先叫堅持 值得引以為榮 對得住犧牲左既人

唔好比人叫你做懦夫 玻璃會碎架
化整為零破壞 可能會舒服d

而家靠哂後生 冇佢地運動唔會成功
等佢地搞啦 幫到就幫 貢獻一個比捕既人頭總算有付出 咁人地就會多謝你 尊敬你 同情你
恭喜你有朋友了 你到時會有自豪感

係,
我地唔值得佢地咁做。
我地應該供被人告果班出國讀書。

嘎你老母

佢地唔會承認自己係衝動

慳返淡氣

杜荷戰已可作例

用法跟本擺唔到上枱

一尾9搞發洩 同溫層互舔傷口

所以，你認為中立者黑人憎。好，那麼又如何？面對這種人，你怎麼辦？你束手無策。因為中立者佔大多數。你或許以為有很多連登上的人都是黃。但請您看清楚，他們其實是中立的。因為他們只會口頭支持你們，但實際行動卻完全沒有。甚至乎有時還會屌你地幾句，然後先話最衰都是林鄭。

yes

香港最多偽善撚

香港太多自私既港豬，只有自己仔女死先會唔返工！

唔使同支那賤畜理論
支那賤畜冇一個係無辜

Sorry唔反對你話40歲低質
但真係唔覺而家新一代邊度高質

駁唔到, 香港人的確大部份都係垃圾

東京新加坡一樣合理

係 完

放負？ 你有無幫手set rb今朝 唔夠十分鍾比人清撚左呀 仲要唔係狗清 根本到最後願意出黎幫手set既都係前線手足
點都好啦 你話放負又好 五毛又好 希望有一日黎明行動會成功

革命係一定要軍火.. 同埋係人地弱勢之時
依家中共強勢 雖然外強中乾 中國人岩岩先開始得到富裕 可能過多20 30年 先會有民主意識
先會想推翻共產教國家

依個時間就係冷戰 靠西方頂住 獨裁政權

但中國人係好撚奸 唔會明槍明打
用錢 用女人 用好多計謀去奪人土地 拎左土地=贏
不費一兵一卒

12點半中環食lunch r 喂

屌班廢中真係好濕尻，點先拉到佢地落水

變嗰班全部都係後生
但真正要變嗰班係已經有經濟能力有能力郁到政府嘅中年人士
佢地唔變嘅話班後生只會有份做炮灰然後班中佬得個喊字

香港人價值觀=貪圖安逸
食好野，去旅行打卡
擺野上facebook鳩威

係 同極權政府你點武力升級都唔夠對方黎... 所以更加要罷工

所以都話左咯！你們根本沒有道理。呢滴人生攻擊，標籤攻擊，只是你們惱羞成怒的表現。我亦不會同你理論。

其實要大規模罷工只能靠工會

仲垃圾個上面既人
除左返工叻

希望班港豬有上連登 依家我代表一眾後生仔屌鳩你呢班廢柴垃圾 想抗爭成功又唔想付出 一味就扮撚曬大愛和理非 係到打飛機 由得班後生去死 去爭取埋你地個份 然後坐享其成 得閒就出post講下香港人幾團結幾高質素 依家好多後生比人打比人姦比人殺呀 屌你老母 有家室包伏唔係大撚曬 我理撚得你地死 你地同黑警一樣 都係殺人犯 冇撚柒用

係。我都係貪生怕死。

絕對係垃圾

出黎十個有八個都係學生

由此可見
香港人同中國人冇分別！
都係係班奴才

你識唔識傢倫敦輸場波都球迷暴動周圍火魔法

呢個係邏輯謬誤
因為你預設左bno平權=班人就一定會走佬
然而呢兩樣野本身係無咩關係，
無bno都可以有大把方法走佬

所以都話咯！你們根本就沒有道理。呢滴系你地惱羞成怒的表現。

支那分化狗就死返上去啦 黨幾時比你翻牆呀

係，好彩我唔係女仔、又冇任何成家立室打算

基本上都冇咩未來香港變新疆前都可能死撚左，真係話知你

咁平權係咪多一個0成本可以移民到去英國既方法先
呢個都係無可否認
仲可以進可攻退可守
唔對路就有後路走

唉！又來一個。有道理你咪見咯！做咩腦羞成怒姐。沒道理啊？沒道理咪大聲滴囉！聽唔到啊！

係 華人賤dna

係, 香港人必須承認我地係垃圾

香港人 還拖

東亞病夫既典範
利申我都係

係
東亞病夫

自私自利先係香港人精神
外判革命自己唔行想人地外國幫你行
個個都關我撚事既心態

收嗲啦

中你老母立

事實既係難聽

乜撚野 佢話新一代高質 你講乜撚全香港人

預其話懦弱 不如話太高成本

咁多人惱羞成怒？哇！唔係啊嘛！你們究竟為了什麼而且抗爭啊！完全沒有道理可言，你叫我點支持你地啊！

好簡單
1.你老味連中文都未撚識打
2.你嘅理論得個論點 連論據論證都未做好 好明顯冇認真理論嘅意思 你個論點仲要係濕鳩generalization 我話支那人全部都係豬因爲好似你啲咁嘅廢柴淨係識翻牆咀炮 唔信你睇下帝吧啲柒頭 你點搏? 所以廢撚事喺你身上曬時間

伊拉克

玻利維亞

智利

全世界其實都係類似的題目，但效果都幾唔同

我睇到身邊好多人都真係冇返工
男士港珠除外

上一代仲在生都會咁

係 我認 我係垃圾

係 si yes

係 公民質素係愚民借口 係用來閹割香港人嘅血性

咪傻 office有班老師社工 仲係到話緊阻路阻人返工搵食抵死

大家都係嘛

嗯！我認為你可以放棄多余的人生攻擊，這樣你的質問會變得更加客觀。

其實你同我做著同樣的事情。你話我唔識打中文，話我理論沒有論證和論據。但系這些你都沒有給出論證和論據。

好，就算我唔岩。我現在給你詳細的推論。

中立者佔大多數，這個結論是通過考慮許多口頭支持者為中立者而得出的。而口頭支持者佔許多，近幾個月來，請問有多少人一切參加集會示威？最多果日有多少人？怎麼算也最多200萬人。所以還有500多萬的人是所謂的不行動者。而另一邊就應該不用說了，真正行動的藍絲根本1,2萬人都沒有。

那麼，為什麼說口頭支持是中立者？最根本的原因就如上面過位定義的一樣。中立者兩邊都不會得罪，但兩邊都想拿好處。口頭支持的人，盡量不會真正跟任意一方發生衝突。兩邊都不會得罪，明哲保身。因為如果他們會主動跟人發生沖突，那麼連日的行動他們為什麼不去參加？那不是一個很好的機會嗎？但有時他們會被動地跟人發生沖突，這當然就是自衛行為。

由此可見，只是口頭說誰對誰錯的黃絲藍絲，根本就是中立者。

沒錯，正是要綁架你這種自稱中立的奴才，你們存在的目的只是服侍當權者，你想和平要麼就加入群眾對抗極權政府，要麼就繼續現時忍受水深火熱的生活，反正你這種奴才對誰都沒威脅，有種上前線趕走示威者啊

巴黎啊嘛，革命一哥啊!

東京就會，倫敦好多惡人

我預言，香港正在醞釀著一個新的法西斯主義。

咪等如勇武派
上班族垃圾上次被阻返工打示威者啦

文化底蘊問題。
香港人真係反抗抗爭係講緊雨革開始。一個咁短既歷史可以發展到咁期實好利害。
只係香港人既對手太勁,一入game就要打final boss.